已經有曼迷叫蘇斯克查死全家

Source?

摩老豆番黎啦

On9唔計

做乜鳩

你個名未打格仔。。。

爆閘9好撚恐怖，自編自導自演
自己友都分唔到

好柒

... 我cap 圖個時明明遮左

反而想知辛祖又兩個助攻關最聯咩事
整個sad 樣出黎做乜鳩？

躝還躝，死全家還死全家，兩回事黎

所有英人都係曼聯青訓 今鋪蝕撚晒俾多狗

同市光榮呀
前曼城球員入波

樓主唔洗咁辛苦入飛機區cap啦
而家就叫 So9 爛啦 還我摩daddy

收到風sancho追住我獌嚟含，下年減薪加盟

so9識撚教波咩
屌佢老母

痴撚線 飛機區講下其他球員都唔比

親親摩daddy

問下又唔比? 又唔係曼聯青訓擺個可惜樣出黎 問下做乜又唔得?

曼迷話唔比就唔比！

曼聯1-2負於狼隊，止步於足總盃的8強。蘇斯克查上任之後曼聯遭遇到了第一次的連敗，比失利更令人感到擔憂的是，曼聯的表現似乎又回到了摩連奴時期，球隊攻防兩端陷入癱瘓，而且鬥志不足。

狼隊係特別例子可以唔計

去曼聯洗乜減薪啊 無錢比？

自編自導自演

多曼特

同車狗一樣
狼隊都輸

收到風 樓主曼迷

果個係咪疤迷覆錯渣

葡萄人地個球員好勁

你好少上波台？ 個個區都有咁嘅留言

吉清上左好耐波台啦 係唔會入狗竇姐

我講緊每個區喎清 你又係好少上黎？

豬蛇都唔識

梳 無睇名 見到條友9唔搭8 以為其他人發雞盲

只識親切的豬腦

吉清係舊登鳩up緊果時我仲係精蟲

我好少入狗竇 真係唔知

爆完閘再cap係咪新玩法

Aragaki_yui

K.Irving

ngnf

fun son